一人一個身邊人自殺嘅故事

我無野分享
留名待聽

失戀自殺
好傻豬

生cancer 跳樓自殺
仲想帶埋個仔一齊死

d中學同學仲未有人自殺
好可惜